#
 
สั่ง
ปรับ
บริษัท
ทำ
โฆษณา
บน
มือ
ถือ
ฐาน
เก็บ
ข้อมูล
ตำแหน่ง
ลูกค้า
อนุญาต
FTC
 
#
แอพ
แอพพลิเคชัน
กสทช
.
สหรัฐ
สั่ง
ปรับ
บริษัท
ทำ
โฆษณา
ออนไลน์
บน
มือ
ถือ
จำนวน
เงิน
ราว
เหรียญ
สหรัฐ
ฐาน
เก็บ
ข้อมูล
ตำแหน่ง
ผู้ใช้
งาน
สมาร์ทโฟน
ยินยอม
เบื้องต้น
ปฏิเสธ
ยืนยัน
เก็บ
ข้อมูล
ตำแหน่ง
ผู้ใช้
ต่อเมื่อ
ยินยอม
เท่านั้น
แต่ทว่า
แท้จริง
ยังคง
เก็บ
ข้อมูล
ตำแหน่ง
ผู้ใช้
อ้างอิง
ตำแหน่ง
จุด
ปล่อย
เครื่อง
ดี
ผู้ใช้
ยินยอม
ข้อมูล
เหล่านี้
นำ
ขาย
สำหรับ
โฆษณา
มือ
ถือ
ผู้ใช้
คน
ระบุ
ด้วยว่า
เครือข่าย
โฆษณา
บน
สมาร์ทโฟ
นก
พันล้าน
เครื่อง
สำหรับ
เด็ก
อายุ
ต่ำ
ปี
เก็บ
ข้อมูล
เด็ก
ละเมิด
กฎหมาย
กระทง
จ่าย
ค่า
ปรับ
สั่ง
ลบ
ข้อมูล
เด็ก
ผู้ใช้
ได้ยิน
ยอม
เก็บ
ข้อมูล
ทั้งหมด
นำ
แผนการ
รักษา
ส่วนตัว
ปรับ
ใช้
ตรวจสอบ
ปี
เวลา
ปี
ที่มา
FTC
 
InMobi
 
InMobi
 
InMobi
 
WiFi
 
basic
 
service
 
set
 
identification
 
addresses
 
BSSID
 
FTC
 
InMobi
 
Childrens
 
Online
 
Privacy
 
Protection
 
Act
 
InMobi
 
ArsTechnica
 
